---
ROCK_attributes:
  -
    groupID: 1
    tid: 64
    year: 2021
    month: 02
---

Sziasztok 3 hete derült ki,hogy 2- es típusú cukor vagyok ,Adimet xr500 at kaptam este 1 szem,doktornő azt mondta  szigorú diéta ennyi . Nekem a cukrom ha 5.3 akkor már szédülök mitől van ez? Köszönöm aki segít ! Március végén lesz nézve a három havi átlag !1
---<<post_delimiter>>---
Ez attól van, hogy a szervezete eddig a magas(abb) vércukor színthez volt szokva és most az 5.3 -at alacsonynak érzi a szervezete!  De lassan, ahogy helyre áll a vércukor szintje,  megtanulja, hogy ez nem alacsony és nem fog szédülni! Én 22 éve mikor kiderült, hogy 1. tipusu cukorbeteg vagyok, 9.2-nél szédültem, mert a cukrom sokáig 21-25 volt és ehhez volt a szervezetem hozzászokva! Ma már csak 3-as vércukor  körül kezdek szédülni!
Ez a több hasonló metformin hatóanyagú gyógyszer egyike.
Most kell elkezdeni a CBD olaj fogyasztàsát.Èn 2020 januárjában tudtam meg hogy cukorbeteg vagyok.33-as cukorral kerültem kórházba.4-szer kellett inzulint szúrnom.5 hónapja fogyasztom az olajat.mára az inzulint nem tudom szúrni mert hypózok tőle.
Mi az a CBD olaj???-és hol lehet venni? -nekem is magasak a cukor értékeim, és szeretném megvenni !!!
Engem is erdekel a CBD olaj Hol lehet kapni?
Nem biztos, hogy jó ez az olaj, csak pénz lehúzás
Igen a szervezet megszokta a magas értéket...én is régóta 2 típusú vagyok 3 hete kipróbáltam...1 szem ..kristálycukor nyi.. édességet gyümölcsöt nem eszek.és5,1nél már nem remegek én nem szédültem de egész belső részén remegett..már nem!!tartom a diétát rájöttem...nem azért élünk hogy együnk..hanem azért eszünk ,hogy éljünk!sajnos lemondással jár ..
Bocsánat! Én szedtem a CBD olajat, nekem nem csinált semmit!
CBD Cannabis vagyis marihuana növényi olaj thc nélkül több dologra jó nem kifejezetten cukor betegeknek.  Sok helyen árulják a neten itt jó drága.
Sajnos,ezt én sem tudom, én is így vagyok vele!
